有關疫苗一問

想知點解咁耐仲未有疫苗？ 係唔係係啲好番嘅人身上攞抗體就係？

利申唔識

推

點有甘易 ,你仲要量產,測試 係好返嘅人攞出黎嗰啲係抗體就算俾你成功攞到好多,你可能只不過對呢一隻病毒嘅抵抗力高咗少少 ,好快就會冇用